FIFA19 Ultimate Team 討論區 (143) 聖誕古抵玩

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

普巴再上換波叔定買baby blanc好，本身妹巴CDM

lm

最後兩日futmad會唔會出勁d

屌個ser乜撚野事

冇愛就blanc

仲未死個球員

波叔好好用
我見上個post唔少巴打都有做
不過開pack 最高得lloris 仆街

無愛嫁 屎忽痕想要白色卡ja

91舒利亞 有無食評

踢到5比2對面rage quit 後我卡住左係loading 畫面

要強制結束遊戲再開，好彩都計我贏

打算blanc拍波叔

給我往死裡打！

搵唔到對手 仲未壞完ser?

聖誕陣間兩點O個轉係咩國家??

pro club都完全搵唔到人，頭先lobby都入唔到
執笠啦ea

今晚法國
聽晚比利時

Mendy ok?但出左英超左閘了

古仔今季係咪無咩機會inform到 有無巴塞迷答到 係既陣間做埋張futmas算

德甲撚開始後悔冇做 futmas 跑狗 LB CB
宜家 alaba boateng hummels kimmich 轉身太慢
另外揸住 140k 做左 futmas 古先睇下將來有冇用定等出 Rivals reward 買拜山？

mendy 可能係聽日曼城嗰到出

希望啦

普巴ok?

右閘Scream Rafinha勁好多喎

完全搵唔到人玩DR

我估walker

4222
rw messi打唔到
太易斷氣
if st messi會好少少 但都會斷

應該唔會出依d爆機卡

幾多氣都好都會斷 依2個位一定要有後備

唔識炒卡開始想棄驚

應該ederson

都有試不過 crossing 唔夠 kimmich 好

差啲買咗

無運先想棄

一見你地吹奏啲野就想試#
之後猩猩吹奏啲中堅
Sam gor隻閘 4222
全部都想試

唔夠盡興

Wl 25w10 有冇巴打可以代我打一場

4222其實講緊邊個

4222試過玩但唔識玩
今集d 二過一過唔到人咁

見defend stat 數字上波叔贏晒，baby blanc係咪贏在數字上睇唔到既野，個模組？

陣就慢慢試吓睇吓邊個啱啦
玩開stay back閘嘅話就一定要做tie仔

陣

想講我整左古 拖 同今日隻閘
3隻全部用untrade做咁濟

啱就唔好玩依個陣

我最高得EDERSON...

屌我想打埋果兩場姐 ea

彈兩下有空位
好過41212（2） 太密啦

我做拖同arias都係，1蚊都冇解過

拉後個波果招點出成日見人用

唔係好爆機啫 唔會加得幾多

波叔sbc抵唔抵做
唔夠錢買trade想搏下pack luck
如果抵做既就算做唔切當換pack都好

紅卡做sbc唔totw?

不嬲唔計

都係炒下SBC人

法國出 mendy/rabiot/tolisso/只要係中中都會整

佢用得嘅話會講明
今日隻閘，尋日隻arias都可以用
應該每日都會有1隻可以用

傷完出番黎之後頹左好多
呢排都係出丹比利多過佢 佢最近一場都係踢2-30min
同埋好耐冇見過佢成功出古一招 加上丹比利呢排勁左好多
佢而家踢翼又唔係 踢中場又唔係
另加on9教練唔太識輪換 中場長期用拉傑迪+影帝
呢排加多個vidal
所以我短期內唔太覺得會if到

利申場場睇足 真.巴迷

有冇可能matuidi

而加無人打wl

佢應該好啱踢巴塞中場架喎
華維迪真係on99

一日有美斯 古天奴都係無撚用

Blanc模組好撚勁
波叔模組只可以話so far so good
但我用佢次次搶完波再靠佢組織反擊依下值錢
之前Allan 拍 馬度迪依兩條敗家仔真係幫我掃好多波
但搶完波要佢比直線反擊就仆街了
波叔幫我解決左依個問題
同埋波叔都好搶得

屌21w7l先黎壞ser 好好醜醜比我輸埋佢都好

隻Rebic好鬼正 差唔多場均兩球

用開4231 30-40碼位多個彈波

冷門野

比利時 未出意甲 會唔會整隻尼高

但前場4隻唔好較哂留守前場 唔係守轉攻個下個中場會空撚哂 我之前試過

古佢自己呢排都踢得好頹
似係下下綠燈射都唔入咁 佢個樣都踢到好撚灰

matuidi bonucci 86cancelo neuer 呢幾隻換做
rttf干sir varane sif lala courtois 會唔會右閘放題＋龍被人中出
cancelo 更吹好好用 唔係要夾chem都唔想轉

係咪我失億，之前好似唔洗 1.6m咁貴?

所以2隻cam成日跑上跑落 斷氣

icon隊啲script勁到波都傳唔到出嚟

古圖斯唔差啦
Lala就so far so good
但中場後防就算係大upgrade 換得過wo 巴打

lala無你想像中咁廢

prime 一向1.7m以上

sorry講緊個 SBC

所以我一定會放兩隻進攻球員係sub
無辦法 無得簡

係咪真
有冇巴打做左可以講下大約要用幾錢
我見futbin呢幾日都係1.6-1.7m左右

屌搜親都4格。點玩啊

岩岩出個陣FUTBIN標1.5M 而家大約1.6-1.7
差唔多

出個陣1.6

flashback柏度
MLS martinez
insigne

呢3隻踢sub

古仔用乜chem好

見你地尋日係咁屌lala 好撚驚 用佢係想夾包皮

咁都係入baby blanc，第時真係咁好彩儲到錢套現換朗癲

我放balde同Lozano
Balde 真係好撚健康 好鍾意用佢

咁應該會咁樣up
左邊夾拜山唔攪佢了 用佢一隻都抵

防守唔會差
要佢帶波上去扭就難d

屌你老母 wl終於 26w11
懷疑rodrigo係最後補時先識入波
係咁中柱但又係咁幫手絕殺

好難EDERSON喎

波衫第一又係GK
球會第一未必係GK

希望係費甸

11係咩黎

sif lala食shadow，絕對唔差
用咗400幾場

26w

Stones

唔係咁樣打既咩 26場贏11

屌 個ser點撚樣啊

點知係公司佬

Sam哥 唔準笑鳩我

w係win l（L）係輸咁解

屌 深潛

金3收工算 on9 ser

第一眼以為 26wins

頭先都想問 點解打左30幾場

唔係 我以為你係打26w1L
唔係笑你

放 coins 1.5m

$1000

人又搵唔到 搵到又得4格

5格入到去邊溜冰驚

死眼

更多巴同你打住先？ 等到手感都無埋

想請教下用波叔打雙cdm既巴打會唔會餵波叔食shadow

屌如果433 4 既話古仔會唔夠chem 咁右閘位可以揀下 聖誕果隻定lala好？

唔玩啦 去玩下R6算

arias？
arias同lala我會揀arias

Thanks 嘗試下

前幾年christmas 係邊日出pack ? 我而家拎左d silva 諗住放撚哂佢

中堅 由88 列卡 無聊換左 prime 希亞路試試

應該分別不大

Cam kdb 一邊cm係if fabinho，另一邊入手pogba定kante好

賣邊爐入曬兩隻

賣左邊爐 用pogba + kante

如果呢2日再出巴西人filip luiz個價真係飛天

matuidi射波再勁d不得了 好好用

Cb平價最好係desailly

之前有巴打提過開波前有人像海報畫面係咪指定球員/球場先有

其實2000分果個係咪有得刷

同埋係點刷？

唔記得講係硬吹邊爐

講搶波你講果兩隻係好撚勁

desially 唔平啦

想玩prime 但唔太頓既type

有諗過大簡不過唔啱價

if de marcos 同 futmas arias 好似差唔多
但 if de marcos 6'0 好似著數d
邊隻好d

比單比利搶咗正選了

馬度迪有健康射技 時有驚喜

arias

真係好撚勁
未整波叔前手持2m都唔捨得換走佢兩個
整完波叔後我留左allan

開始冇乜心機玩

咁就kante la

古天奴主要同Vidal Arthur 爭位多啲

好掛住古仔係利記時d健康射

佢搶波好清脆

打到好躁 打到20W9L
最後一場打到對面走場 報復社會成功

廢j表示終於金2到 靠細路carry 39場60球

邊爐垃圾黎

馬度迪加Allan 真係

佢兩個有kante8成

Rttf bino唔係

好靈活又夠快 身型成日都贏人 頂波唔差
2萬零好抵用

一般
overprice既防中

都係垃圾
猁

今日有場中script 對面隻馬度迪勁撚過韋拉

見牙朗有三個version卡面 最貴果張反而能力同普金一樣係咩一回事

但同簡迪一樣 只可以搶 唔好可攻
馬度迪叫好小小 可以射下波 Allan 條敗家仔都唔知幫我射失幾多門前出界了
但搶波真係太撚勁

又場場兩格 點踢

個serve做乜9
搵到對手loading個畫面卡咗幾分鐘

有無PCCW 撚5 格主場作客都一樣LAG

用開古烈治韋拉咪垃圾囉 純防中得幾隻勁過佢

EA: Happy Weekend

唔出奇 我有時ea造我贏Allan 同馬度迪係我唔洗控人地一傳波埋黎就自動標左去搶

最平咪屁馬

純防中我有保留 高大純防中就差唔多啦巴打

屌咩ea
贏波吹埋雞斷線當冇贏

干蛇

有冇人有砌isco
我仲掙扎緊
仲有3粒鐘 選擇困難

干蛇簡迪普巴sms 仲有冇？

OTW呀ching 12月啦已經...

多謝wl 送場嘅人

有咩好掙扎

21w8l 提早收皮
遇到個唔知係咪巴既重課人 都算打唔得錯 收貨了g1

成季冇IF

呢兩隻進攻終結者我換撚走左好耐

牙朗同messi一樣啦 起碼要2~3g 再加1~2a 先會出if

差啲又被迫害 追和就咁快跳舞 再反cup即刻跑向後場再爬地慶祝

Allan 馬度迪

Rodrigo食咩卡好 依家依緊hunter 轉唔轉死眼好

老老實實 我自己用落allan>if kante

你哋打雙防中定單防中？
我Allan 及 馬度迪 輪住用⋯⋯

唔好咁啦

因為唔係正選隊用 屎忽痕想砌比副隊玩
但副隊中場已有thomas ucl rakitic futmas wass

我用緊sniper 唔錯

唔lag 不過有明顯既button delay
仲有用lsn線會飛去印尼 逼我用wifi

鍾意佢就做啦

可能中鉛問題姐

仆街搵唔到場 13 1想打埋個場姐

除咗concept player 全硬吹
換隻古仔屌唔屌得過呢

Allan大力d

雙防中 但用佢兩個最好打3中場 搵個識傳波既拍佢兩個

Kroos

我送比你 但唔知點搵到你

B隊就唔好做啦

不過rttf 干蛇落番4字頭都要換走Allan 了

咁易撞到咩

你咁換完全唔抵屌
冇理由用隻koke同kroos去做呢個sbc

Dybala / Hamsik ?

用唔著㗎，係咪太嘥料

Koke我覺得冇問題 反正依加都唔會再用

比我就用馬度迪個邊條線hybird 普巴

otw跟普金/if
ucl版=普金+1

其實我都有一場可以送但唔知遇唔遇到

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

Icon黎講見過朗癲有
仲有無其他

意甲防中我覺得尼恩高蘭同uel parolo最好用
守得好之餘交波射波都冇問題

真朗，牙朗
自己用緊迪比細路都有
唔知其他

有1.5m想入兩隻icon 玩...有無邊隻baby icon 係屌得過
唔玩放出去都有機會偷雞賺到錢

尋日問完你 我就合左蘇格蘭LB 好勁真係
岩岩打完WL 今次總要係第一次23勝

恭喜
一齊加入做tie仔打手

TIE仔真係勁 好大隻 又快 STAY BACK防守 世界級

老馬有

尼恩都好撚勁 uel parolo 個時用緊西甲隊無做到

94真朗未出過 次次出牙朗 吊

係咪主客場都有
唔該巴打

總有我7CHEM 比埋教練BOOST 8CHEM 好正

真係勁過Sandro ? 我可以10chem 但會唔會比人屈頭鎚

7chem都已經好撚勁架啦

細路咪有囉

點會 頂撚死你都仲得

主場先有

好 聽日做

食anchor
暫時全驚最強stay back閘

係 真係勁 我都係見華田巴係咁吹奏 對下D數值又真係勁
真係正

感謝

係 超正

洗唔洗暫停ben爺干蛇計劃
整隻rijkaard+tier仔
cash應該岩岩好

岩岩55分鐘 cam換咗馬天尼斯同恩沙治 爆到對手死

In Sam 哥 we trust 下星期向e3出發

唯一係高度姐

本身用緊咩中堅同左閘？

張van aanholt砌唔砌得過？

tierney: 95氣 爆到你就爆

marcelo/kurzawa
varane+godin+courtois
alves/sif lala

2球icon防中有咩好？ 已有baby blanc

有牙朗 if robertson咪唔好做

178啦喎sandro都係180
絕對唔矮
仲要大隻，快，靈活過sandro，頂得撞得
tie仔係可以追到再撞開哂牙朗真朗油雞嗰d
仲成日喺古烈治手上搶到波返嚟

唔差過robertson
可以同m朗輪換下

Lala兩個助攻喎

stay back嘅話tie仔屌打哂你講嗰2隻
ben爺干sir用住if同普金都夠做

仆街 比人係右邊斬埋黎應該會比c朗個堆壓撚住頭鎚放題

未試過用佢比人爆開到

我其實7chem到
過埋聖誕再做下sbc先

屌 sam 哥咁大力推 gun!

都係嗰句
如果平時會用閘嚟進攻，靠閘上去出波斬波嘅話
tie仔就唔啱你，用返marcelo仲好

但如果stay back防守就唔洗諗 冇得比較

marcelo同if sandro
jumping都唔夠80
咪一鳩樣

得telles 84jumping

7chem夠做？

7chem夠做
我用9萬倒做到
煩係煩在做嗰吓
有12個任 買人都買到手軟

SB傳奇級7:5 5球都係rodrigo入....
唔反rodrigo了

未試過用佢比人壓住頂

絕對夠

遲d有錢買隻icon就做佢！

模組好d?用落好屈機? 見數值差唔多

係咪個個都刷哂卡叔個任了 ?

換埋右閘啦

我2隻都用過，手感係arias好d
你2隻都有嘅話咪試吓睇吓邊個好d
我覺得好唔代表你覺得好嘅

依家仲有無人刷卡叔任

斷線

同樣價錢 用列卡特好過

好啦 聽EA員工話，姐係睇黎今晚應該會有仲正既sbc出

26w 破左自己紀錄!!
打到有e1 就當自己爆機

ea員工去哂搞個垃圾ser

用過唔慣

Ps4?

爭1場
贏埋佢

搵極都搵唔到人

Isco幾好用 但副隊硬吹就算

正皮
下星期記住上黎開苞分享

難得今個禮拜開局咁靚 搵唔到場打唔到落去

冇啦打哂
之前最高25今次26已經好開心

好彩晏晝打哂
今個禮拜開局都好靚
尋日打到20/23，諗住有機會e2
點知今日即刻連輸3場，最後得e1
始終上唔到去

wass今場正選中場中
終於唔洗坐bench/踢閘

好吸引 但我已砌古天樂其實
入場轉陣佢打CAM都真係冇位再比isco
除非打4222 但cm唔知放棄邊隻，睇落似要放棄rakitic但佢係ucl untrade

有冇人斷線

加油
下個禮拜一定得

Wass 終於有得踢cm

見跌價入左隻 拜山真係好好用

On9 4格真係好lag

廢金隊永遠20
琴晚抽左廿包，一隻值5萬+既人都無⋯dllm

我pc
Pc好少人打到20w之後d硬野可以連續2場同一個對手

漏左⋯是廿包ultimate pack

搵唔到人+1

普金干sir已經勁過佢

主唔主場真係冇乜所謂
5格真係好重要

20 packs ultimate都咁你真係好黑

allan matuidi 德甲 果兩隻 英超lerma

反邊爐召集

2g都冇

pc應該少好多人玩

我之前起EA個TWITTER 狂屌佢老母,
我懷疑比佢落左料
我今集未試過中到值錢既野

應間草錢整下TIE仔 比面SAM GOR

想打dr拎swap 等左好耐都冇
係咪我問題

有冇咁多打lihkg home win 抽到away即走啊

上到e好好啦
搵到場啦 爆機隊半場打和緊

仲要用利狗章既死仆街

請教下如果放左baby亨利去upgrade哂三箭頭有冇得諗
而家用緊普金耶穌同馬列斯

係
D人打到認得哂d名
每次都有1,2個見到已經知會輸

屌，搵10分鐘都冇人打wl

集郵王反而未整

sam哥對唔住 得個G1...

elite player 意見有保證

屌你老味個撚個寫住home win抽到away就走場

1130搵到而家都冇人打wl?

雲安賀好用到仆街

食咩chem好?

搵唔到人 仲有10場

dynamic tactics我屌你老母臭閪，成撚日幫我陣式轉人
你老母被狗屌呀冚家產

揀上面定下面加隻1m左右ge icon前鋒？

我用sentinel

Rakitic真係不了 我玩41212 cam位試過幾個但都好一般 見到有futmas isco即整

撞左三次柱 比佢90分鐘絕殺 tackle中4次粒波都係係佢到 劇本波

用緊 ALLAN UCL PAROLO NAIN
估唔到ALLAN用落真係好顛 千幾蚊搶撚到干提咁
但呢3件都做唔到波

我都係G1~E3架咋

希望今晚出allan

依d波真係冇計

我刷完諗住派陣win
大家如果見到lihkggivewin 就係我黎

呢幾日做futmas用曬啲人想入返啲貨做sbc 有冇平嘢推介入定先

Untrade嘛
同埋用落佢唔差，健康射幾勁

好似見到你 但我away自己入左波走人

我錯 應該早D 出post
你係曼logo

係

早知今週唔redeem
唔得閒又打redeem左
仆街要好似week1咁打番2000points番黎

search到都無用
delay到做唔到即時反應
亂鬥亂睇下邊個好彩

屌啦wl都搵唔到人

木心想請問巴打有無方法連到10chem

要勁嘅話，papa就應該點都8chem
cb if 基亞
gk sif ccc

香港人?

我都想知 futbin係負皮多過正皮

條柒頭一開波十分鐘俾佢入兩粒
瘋狂慶祝又衝鏡
點知半場我反cup 5粒
之後再炒5粒
下下入波都做返佢個慶祝動作
抵啦

條咁既體力CAM位不了

老實講
今集隻game真係成隻nba 2k19咁
個個curry 3分線curve入
命中率高到啲人係完全唔想組織入去咁

有d瘋狂

有冇人彈左出fut

Sam哥 上次比你屠完心思思想換下隊波 係教練加埋loyalty 8chem呀可

好爽

yes

就咁話 等砌好再搵你打下

有錢咪做囉 但做完會冇唒錢既就唔好做啦

其實佢咁搞法令到d打法好單一化

冇問題

Sam=連登仔既標杆

有冇pc巴打用手制玩
早排買左個Xbox360 同之前個手制一樣
啲傳波成日唔跟方向 追波又成日失位
又有button delay 其實pc係咪應該用返鍵盤

痴撚線差d又輸 佢冇移龍個龍都勁痴線

futmas到而家淨係做左3隻；
拖仔，古天奴，雲安
其實得古天奴用左>5場，so far 拎黎打cam 幾滿意

係 叫乜乜hk
進攻玩健康射都要屌
唔去屌d 係到左右傳波唔攻猜死果d
香港人

佢都冇屌你

佢3射2中入2粒

我用backbone 有埋傳中 好撚爽

same 我成日都打到懷疑自己 點解傳果個方向 聖誕買Xbox one手制先

一定唔會係鍵盤
我用ps3

佢下半場0射門

熱刺球波 好似打緊fifa咁

cls

有冇人教吓我crespo點用 雖然入得多波 但成日都好鈍係咁甩波

PS3 要由頭set 定係可以即食？

求教學

好似要裝少少野先
好耐之前搞過唔記得啦

射波如何？

剩餘最後一場 差一場贏先上銀1 好撚淆

好似海底電纜有事
唔知FIFA, 連手機GAME., 好多APPS都係LAG

加油巴打

屌你老尾個臭閪第一次打到咁撚嬲
仲要影響埋之後嗰場嘅心情
入咗5球都可以輸6球出去 有2，3球負碌到仆街點都撞落佢隻腳度
打到金3算 再打我驚我真係扔手制

連贏三場之後連輸三場 剩返最後呢場
同friend打一鋪先入去

試下食engine

你睇下我上面個場先啦

差一場金3
點知九連敗CLS

輕鬆打就會羸

強行打DR 四連敗
真係好lag 已經唔係一兩秒button delay個種微控制
係真係疾下疾下

有時要換下隊,用得耐同一隊就會唔識跑咁

16 2開得咁靚搵唔到場

我岩岩dr 直頭停左之後再快鏡

想換下對波，連陣式都可以換埋4222
但係想keep kdb vvd 隻左閘同埋想有一隻icon,可以點改法，budget只有賣左唔要既球員攞返黎既錢，應該有1.5m…掛

巴打你個陣中場接近0防守

用300K隊 金1

斷左3場

謝拉巴玩到用左閘射波

就係因為咁所以想換一換陣，433-4都用左成2個幾月，每次防守都覺得有d辛苦

有無人擦任。。揾唔到人

咁佢現實都有時後上遠射

唔怪得打左幾場dr都勁delay

玩開燒味？

轉公廁陣4231喇
再換個正統防中

擦緊

我到左 14 W 之後打得太輕鬆反而連輸兩場，俾人反cup都無心機追

Futbin個prediction 有Allen 同walker

有冇陣睇下

幾千萬身家都用300k隊打

唔會掛
隻aurier出左一日就收皮

終於有曼城
唔好又空炮

到左銀1之後比人反CUP之後練SM好過,反正銀1先會中好野

發現無咩分別 點算

拳王都一日收皮

巴打隻lampard有咩食評 防守係咪做唔到野 ？

same 唉 其實對我呢講球員派膠，比人入-6波呢d好少事，坦白講，我有時都會做左得益者。但lag呢樣真係好撚on9

疾到仆街
但係怕聽日訓醒就打唔哂

本身打開4231進攻4人組喺禁區頂搵位健康射，頭先跟sam gor個4222 setting試咗場，兩個防中同兩個攻中好似隔得好遠好難猜上去，防線又可能因為較咗6格兩閘係咁失位，20分鐘已經輸2粒，嚇到即刻轉返用開嗰個4231，6x mins已經反cup 3粒，當然亦都可能係ea幫手開咗後追mode

正

咁上下 原來都要400k

求其拎個金3算啦，我見d youtuber 打到30win 咪又係開垃圾

我都係，試陣試新招咩都玩

咁都金1到
堅勁

天安門係咪依到既巴打
真係好撚勁

所以我先話唔一定個個都啱 因為個個打法都唔同
唔好跟到足
覺得唔順就好即刻轉返，最緊要啱自己

鳩估今晚

pavard #2
德甲17-18 第2 史浩克 Rudy
法國 benzema

見兩隻閘咁勁 特登砌砌佢
上圖勁d 定皇三角加Marcelo lala
同埋唔用rabiot仲有咩揀

文路拉斯 意甲龍

11wl之後連輸6場，得翻3場打

防線應該你依個勁d

龍門用埋意甲隻希臘佬就得 不過得80 怕比人一場入十球都似

人地都無屌你
自己係到玻璃心
香港人

轉左死鳩彈 玩得好左

其實我都未有呢兩隻rttf 可能買普金頂住先

咁就應該皇3角勁d

柏華 純粹j佢個樣

清左18個sbc 全垃圾 得一張84blind....點解可以閪成咁奴足3個月一隻過100k都無中過

呢條友輸親都係話button delay server lag

棄game 賣coins
7m 全要$4500
散賣$7/10k

穩陣過你上淘寶買
有興趣tg傾

想問下龍門唔夠 chem 大唔大影響

我隻古圖 5 chem

俾人 kdb綠燈射親冇反應係咪正常

SB 51k保唔保到E1

已經升到44k

可能平時打開控球，cdm一拎波前面嗰班人會回一回後現位要波，但跟你個setting變咗兩個cdm要扭兩嘢上前少少搵人比

棄驚賣coins
$7/10k
有意pm/tg: fifa1416

龍門點都要10chem啦
始終唔係自己控制，7chem都唔敢啦
仲要5chem

其他pro都唔like佢 好似話佢po假WL result定點

你唔好當佢係一隻icon咁用個心會好好多，我買佢都只係想有隻icon係陣自己打下J圓夢

防守又唔係真係好差，但都唔係好

用D平時唔會用既陣最好玩

上年係比人踢爆左出術
但今年佢個channel 唔似其他只係播綠燈片 佢起碼多幾款攻勢

我自己又幾鍾意佢喎 佢講果d英文好好笑 而且又唔係下下用爆機隊

認真

今晚法國得3個可能性
睇價錢只有下面3隻最適合
一係Payet
一係lloris
一係Martial

屌你老母 我sb2000分先穩陣 屌你老母係咁中柱做乜撚

唔移龍比人綠燈任射 咩龍門都死啦

平時打開控球，cdm一拎波前面嘅人都會回一回身現位要波，但跟你個setting變咗cdm要上一上腳扭兩嘢去搵前面嘅人比，腳腳都係咁斷

我都係廢金隊
兩隊輪住打 金2
廢金隊無壓力咁打，正到爆

唔係呀，我用lkk純粹係因為貪佢夠大份可以頂下波好似坦克咁衝，用佢都入到波所以繼續用

反而包皮真係撚佢唔掂，遲遲唔賣佢都係因為佢係我依2年唯一抽到最值錢既球員

但睇住我用lkk入波都多過佢我就知我應該要賣左佢換其他

今晚server搞乜春

打法唔同
唔啱就轉啦

姐係大隻高佬型先啱你
咁要靠其他巴打幫你
唔識玩依類型

vieri應該岩你

全場tackle左25次 次次都係彈返落佢到
唔玩了

son 2粒

痴線 諗住玩埋最後一場

成個陣亂哂 咩料

前鋒去哂打後衛

而家就係想試下唔同類型既球員，但想keep vvd同kdb啫
唔知有冇機會買到隻性價比高既icon玩下

要買了

中堅身高重唔重要

仆街做左聖誕

今集係綠燈既世代佢自己唔用
唔入就瀨BUTTON DELAY瀨EA
睇佢D片真係有D悶 同個OVVY一樣

son if

if了，超越聖誕son

17w 3l但係太遲玩無場

4222唔適合燒味
你會逼左2隻cam 甚至其一隻st落邊傳中
識傳中 又跑得快 又健康既cam 好撚貴
要有傳中 但又有頭槌同射術既st 仲難搵

而家入場 g9g
fifa要你死

做左futmas son左既朋友

SB個勢今星期會唔會上返52k E1

67喇 紅卡icardi

Son 今日打咩位先

緊係重要
頂唔頂得住牙朗嘅角球就睇依樣嘢

做咗嘅朋友比其他人早咗一星期用

好彩冇做

應該st 啦，出咗大力神，施素過，alli 同個新仔防中winks

我反而調轉賣左IF LKK換包皮之後入多好多波，真係睇style，lkk岩洗就繼續用啦

st

冇事既,你肯射就有得

不過都未必有 son第一球係pickford on9

唔會martial

好似都係LW

聽朝起身希望贏到多3場
求個金3啫

St

st就不得了，連if耶蘇仔都受影響

跪求 4231 雙 CDM setting。我淨係set左both stay back, both 守中路。應唔應該set mark人/截傳球? 唔係好feel到個分別

LW喇
中間果個位一定係harry kane
Son只係踢左右翼

佢今場踢st

耶穌隻3 星閪腳就收收皮先啦

ching 未見過雙箭頭？

ea淨係會睇數據
同埋賺唔賺到錢
有名你叫sonaldo，實有錢賺，點會唔出

岩岩對個香港巴打
阿朗壓住vvd 頂贏
另一球 禁住謝4set比拉輸入波
2.5m 買佢個頭都值

痴撚線 原本18場9勝 之後十二場贏得一場
傳波係咁傳比對面 tackle極個波都彈返去人度
成日贏緊一球 後衞auto block然後輸十二碼 明明乜都冇禁過

賣晒全隊等聖誕抽pack然後棄驚
各位巴打FIFA20再見

我屌你老母brócoli fc, psn Carnis lee, 輸唔起？ 屌你quit game都要玩野我屌你老母，各位巴打卡左係到有乜方法可以解決，求救

個個星期打到金3 sb就e1 dr都2/3
個倉已經有2000個球員
基本上任何垃圾rating sbc我都唔洗買一隻人就KO
然後換返一班垃圾比我 循環又循環 唔係貪咩但屌佢老母 連過100k都未中過...

對住buffon

咪係 吹大晒
都唔知點解值200k
除左英超靚國際

我做icon sbc最多都係中20k人

其實我唔係打燒味架

而家想乜都試下睇下有咩球員啱洗
如果我防守差中場係咪最小塞隻kante係到?
ST有d想試美羊or阿古路

而家條後防除左lala應該唔洗點郁掛

我屌你老母打機可唔可以打得有品少少

屌 連續三場輸12碼

200k 左右用if 拿卡唔好？

rttf干度 你值得擁有

個app錯？

拿卡同jesus既話我會用jesus

442入場轉4222
中間咪普巴 kante
左翼安達臣 右邊mahrez 前面阿古獸同lkk 1高一矮

好貴呀巴打

防守差 用多d 4後+雙防中陣
雙閘+雙防中stay back
手控盡量睇準位先標波
55波就回後遮線 塞人係禁區頂先

google係寫41212，雙st

林伯你係有愛? 冇既賣左佢算啦

買阿古路啦
200k有找

Son 2G 1A

要等到你部機燒/佢屋企停電

之前見有巴打試過咁，係咪一quit就當我輸

2g1a son

阿傾2g

So?點睇都係出kane

利申：無做son

試過一場 3球12碼

推一下 唔好意思

最新報價
干蛇612
賓爺490

加埋低過850就買佢老尾

屌，當我無打過都願，明明頭16場已經on99輸左8場，俾我拎番感覺之後11場贏10場諗住順順利利繼續拎番個金1就俾我撞到呢條撚樣

我信官方app

both stay back都夠 守中路都好穩

850,仲離目標好遠

stay back, cover center, 其它default

岩岩出完聖誕卡 真係有權出Kane 唔係比人屌撚死
亦都會比無做個班屌撚死

咪又係左翼

用左d經費執到隊波咁

就黎想屌撚死隻包皮
仆佢個街 越更新越廢
明顯整弱佢

ST

收到，唔該兩位巴打

有無人知個Santi carzola weekly objective後面可唔可以用金卡？

出st咪可以比埋做咗聖誕嘅人買囉

睇你雙閘上唔上
唔上 cdm就central+stay back
泊大巴係禁區頂
跑得快 有氣有力就man mark
跑得慢 鈍既 遮線啦

buffon咁廢

點解呢個陣要4球幾
bug左

究竟點解我打親反擊，啲90幾速永遠都會俾人極速後追

因為真係400幾萬

左閘唔上，右閘本身俾alves上去幫波，波路會闊d 多幾個模式，但係無咁穩陣。

今次WL試兩閘 兩 CDM stay back 防守穩左好多，但係波路就悶d，黎黎去去果 4條友做波，one two 入禁區或者搵下健康射

有牙朗
普巴+包皮+kante+kdb+ddg都百幾2百萬啦

sorry 睇漏左牙朗

所以速度高低愈來愈無分別

阿朗2.5

本身想跟sam gor用varane 但想用番kdb同左閘 咁樣仲爽
中場三條友不停搶

包皮都比人追到

輸左7場有5場似琴日車仔咁，究竟ea有幾憎我

上星期傑3係25341 我依家25637 唔知捱唔捱到呢屌

manolas都係希臘人 但羅馬冇勁龍 其他意甲龍就唔full chem 用阿狗leno就manolas唔full

最緊要走位順，今集冇得屈速

我屌你做左聖誕son 今個禮拜唔得閒玩仲未撚過
如果你同我即刻出隻st son

FUTBIN又計錯數
好彩都係補多13k姐

IF ST SON

哇屌 險過剃頭
ft 6-4
好彩要打加時 先可以用son同埋if lozano屈佢冇體力嘅左右閘

多謝巴打鼓勵我射多啲

聖誕Allan

係呀 可能都係跟sam哥建議咁砌 papa蝕兩chem比佢算

恭喜巴打
下個禮拜又可以繼續奴

成日被d前鋒fake
以為佢反越位
一塞直傳就停低唔跑

舊登career mode 台綜巴打

睇化左 禮拜四都中唔到好卡
準備好下個禮拜激到生蝦咁跳

仆街了 每5min升21
24107+1554=25661

SON 2入球1助攻 會唔會IF

唔射一定冇機會
你射多幾次中龍,人地都想快手埋黎封你,
人地一急你就有機會

就算出都係lm

贊仔好耐冇見

Son st lm個價會差幾多

上sky sports睇今場41212

son應該st

打咁耐仲唔知自己定位，窮撚陣就係要比ea 做架啦

不過我都恭喜佢脫苦海

same

兩倍唔奇

Rabiot walker allan

上年用glitch no lose, 呢d YouTuber都係狗閪黎
AA9 打40場主場，祝佢老母比狗屌

馬度迪 正

華西

冇ALLAN

華西 thiago silva 馬度迪

???

thiago silva
正

matuidi

我估 姐

冇限chem

Dani Alves有perfect link啦

要連mahrez 用返walker算

張rm 華西可以收工

今日好佛心 想砌哂

Min. 75喎

馬杜迪 廿萬做唔做到？

隻馬杜迪

反而今日3張都唔岩用

今日futmas sbc係咪last day?

正

岩岩入左10隻mata

聽日

FB 丹狗有fd子了

聽日點都有隻龍門掛

三隻龍

隻施華好撚濕

隻華西真心未必多人做

隻馬度迪勁到on9

3張都唔錯，但唔啱用

De gea, Lloris

Silver 同 matudi 唔整好大機會後悔

yes 仲要而家個ac冇dani 有silva都冇用
今日pass算

馬杜迪 點解會有佢
法國?

3隻都唔錯，聽日係咪仲有終極最後 3個

賓周馬出貨

Ederson

真，最少都要80k , 用walker 唔好？

聽日至少會有1個龍

walker 跌到 6xk 真係諗唔到點解要做

fifa display on9
出唔哂

做SILVA既人係咩心態
單憑保方隻垃圾就唔想做

唔貪心出areola就夠

60k, 打錯

依個世界好多49000

睇咩價??我成日放得太低

49000表示用walker算

夾丹狗咪唔洗要保方

Silva拍kim都無用啦
保方咁廢

Thiago silver定ucl kim好 諗緊賣唔賣kim整sliver 本身都係link fb丹狗

有walker普金係咪唔駛做隻右閘？

+1

呢隻華西好D定walker好D?

廢到痴撚線
D數字呃人架

Walker啦 仲要有得trade走

下 夾ramos咪用到古圖

緊係kim勁d silva大數高only 唔覺勁

隻華西出黎比佢if果張轉rb

我5000走

其實唔會連唔到

無做dani咪收皮囉

本身用緊法國隊 中間已經pogba kante

matuldi 好似點都塞唔落咁 好尷尬

無做dani既整silva都無意思啦

C朗朋友隊D朋友黎

連晒Silva 拉膠嗰個難搵

Pogba踢cam就有位放馬度迪

唔係連唔連到既問題
係隻野本身太廢

卡c米路

屌

拿卡都可以出貨 睇黎馬杜迪多人做啲

邊洗連晒
中間果隻兩綠兩紅
或者一綠兩橙一紅都夠chem

施華有愛賣普金upgrade
有紅卡華西試過打7chem都夠洗唔值哂舊錢做
馬度迪唔岩用 呢幾隻啲84走得好快 好fat 但係咁都唔中文素基治 唔洗祖記人 屌

就咁睇數字佢好似replace到pogba, 有簡迪八成

普巴勁在模組

塞卡斯米路落去咪得囉

可以唔洗連拉膠
但silva淨係頂到2條紅，3條紅會7chem
所以個cdm位一定要係巴西或者法甲 唔方勁得去邊

同普巴唔同位喎清

又借d依屌binho

cam屁馬轉cdm囉

icon

我本身pogba kante雙CDM，先入為主左

仲要兩隻中堅進攻都High

馬杜迪唔止8成簡迪
95%都黎

幾錢

馬度迪想做

但好似無位落佢

咁有錢都唔洗用到silva啦

Walker係咁跌
入翻隻先

咁你做得過既 睇數值打CDM幾正
本身普金都好用

想hybrid 隻matudi入隊
Kante Alonso 同埋 Ederson都係untrade
仲有隻sif Mahrez 想睇下有無方法打個cam位
跪求各位巴打幫幫手

搞掂 希望唔會掛住雲迪克

有冇ching 分享下silva 好唔好用
如果同 umtiti Varane kimpembe 比

budget 800K

我本身係kante cdm
pogba griezmann cm

matuldi 換完都放唔落。。

拿，都話好多49000

75體，肯定唔可以打全場
我就唔會做

能力無問題
但矮 high att workrate

Matuidi workrate hh 又有健康射trait
秒做

阿古擺普巴個位，普巴擺空咗個格cam
mahrez轉rf擺st 7chem
右閘 右中堅 用祖記
龍就升啦，用sif ccc仲好

法國好多中場中，rttf 干sir跌緊，係唔係因為出左matuidi

同普巴真係完全唔同類型
其實個人覺得有簡迪就冇必要擺馬杜迪係隔離
雙防中都唔太幫到波又冇遠射
打起上黎會少左變化

我寧願用干度

跌啦 快d跌

肯定唔會無氣
我用開godin

CLS, 隻82 VALENCIA 賣到6500

馬度迪砌唔砌得過

馬杜迪偏向 簡迪type
但高d 無咁好撞

中堅都睇體力

用緊尼恩拍緊拜山打CDM 諗緊尼恩換隻Matuidi 抵唔抵

599k now

進攻能力咁低hh黎做乜
我覺得mh會好好多

600k已經冇人秒

本身下隻想買簡迪
隻馬杜迪連到chem搞到我想做

其實都係睇用唔用得著

雖然唔係lihkg
但都要認住d自私撚

用緊普金

有C朗就用得著

佢唔算低啦波 今年攻得下

法國屌打

13萬搞掂

8皮輕鬆搞掂

都唔平

如果我咁樣夾隻silva好唔好
定係唔做算數

唔該sam哥
唔熟意甲 祖記中堅邊隻好？Benatia得唔得
LCB仲有無其他好推介？

馬 連 牙朗
kamte 連 世3

干sir就必備

問咗你先，有冇做到尋日隻英超左閘

咁睇matuidi好似同kante差唔多

matuidi有射波

7CHEM龍不如唔好用

無

Untrade隊

想問下ones to watch 係邊張卡 thx

不過兩星腳
利申：已整

玩英超隊有un吹 alexander，valencia做唔做好

8皮有存貨啩

唔係曼聯迷就walker算啦

皇三角配取消佬 可以用埋隻m席

聽日sam哥咁講
即平入隻walker

唔係獌狗 但係我愛華一招

請問futbin個total stats同total in game stats有乜分別？ compare兩個球員應該睇邊個？

sandro打閘完勝m朗啦
m朗嘅數值打防中就勁
除非車迷

入左一堆walker

有愛就唔同講法

老孫2g1a仲唔出if

Sam 哥好好人
祝你聽日中icon

唔該巴打 皇三角好似好好J

呢排做futmas sbc 做到破哂產

搞掂埋呢隻係時候收手了

你叫做咗futmas嘅師兄情何以堪

認真求問，英超撚有少少想砌隻馬杜迪，點睇？
利申：零課窮拎無普巴簡迪

58000入左隻shadow自用
之前7萬8入過7萬放左
蝕少一皮

M朗有啲慢 就算食咗shadow
不過頭鎚屈哂 好似打多個中堅咁

狗衝咗
用咗堆硬吹貼兩皮

華西唔抵做

D普金係咁跌 好似唔識停咁

慢打閘已經係死症 遇到撚得掂包皮 屁馬 嗰d真係食塵都似
信我，換sandro條左路嘅防守一齊升幾個層次

八個鐘後訓醒如果<70k做到華西都會做左佢

Walker 跌到5萬8

不過如果你係車迷就唔洗理我

黎緊聖誕再出pack仲有得跌

有咩b2b中場好用
未夠錢買謝四
前鋒仲心大心細諗緊邊隻好

好彩有做雲安賀治

kovacic

老實講，唔係用法國/意甲/C朗朋友隊
夾硬用無乜意義

無做到

Lala有機出tif
2a totm

補3萬幾搞得掂，但會唔會好大嘥

紅卡中到佢就夠

用緊法國英超hybrid 諗緊用馬定用簡
本身用緊干sir 拖仔 普巴

lukaku
fred

you on99

if 老母囉，睇你呢款都似利迷

信你
利申 曼迷 無愛

有300幾萬買85做喇
隻if買84-85
唔駛用咁高普金

今晚3隻做邊幾隻好

matuidi
獌就做埋華西

想做哂兩隻futmas
但諗爆頭都諗唔到
有咩巴打幫下手

無三不成幾呀師父

馬杜迪唔做一定後悔

諗諗下都係等aurier跌價算

聽日應該拜仁啦 一隻都未有

集氣 紐亞or goretzka

全部存貨嚟，rating計到啱啱好，dembele換做81都唔夠rating

其實silva邊個位係雞肋
睇d stat都唔錯wor

利申用緊皇三角 準備轉

8萬不如用walker

85直上87
真係送大禮
85上if 都係86多

矮
high attack work rate

搞唔掂
中間kante pogba griezmann 鐵膽郁唔到
果斷放棄

等我仲期待左法國#2 咁耐

雖然機會唔大
但希望聽日會見到lloris

集氣出舉手

攪撚掂， 加passing chem 正晒

要E3了 要抽Son

話事話，列貝利有機if

用得著咪做
用唔著就唔好夾硬做 夾硬塞入隊

玩卡面
普金不了

預咗全垃圾

列貝利if都救唔返(條氣冇可能搞得掂）
要出FB先救到

本身隊波都有matuidi 睇黎無理由唔做

用得著緊係做

列貝利太廢 慢射波又屎 推佢打cam都唔掂

意甲隊可以換走allan

用左12萬左右做馬度迪
玩左咁多日個倉得番2張卡係岩用

開機睇埋佢行出黎就訓

聽朝派埋彩做埋佢

琴日入左載巴拿 而家仲跌多左

淨係買隻比真歷點睇

淨係卡面都夠J

Sam哥抽5張

英超隊想換馬杜迪黎當普巴用住先
得martial kante 砌唔砌到10chem

吓 我都係e3咋喎

砌左 好開心隊巴西朋友隊又多隻特別卡

唔通可以慳番260k

法國#2
#1國家係邊個

小妹

Belgium

futmas sbc 聽朝起身做會唔會平啲

少少錢

會唔會岀小hazard

13萬唔係就係futbin個價黎架咩

Choabb同Tin On Mun係我打過最勁個兩個 完全唔夠打

個倉冇卡都差唔多啦

洛迪高唔擺右邊?

今年futmas 好撚過上年好多

前排先有人話上年好好多 今年垃圾

有冇打過DLLM FC
psn好似係D字頭
連續3個禮拜遇到佢都輸

2 3 4 日好似真係鳩左啲

Silva用咩chem好

有冇咩貨可以入到炒

你當自己玩遊戲王咁
當啲球員係祭品咁奉獻上去
用啲垃圾換隻用得既番黎仲好啦

暫時就係整左 拖 洛迪高 古天奴 arias
想佢出多隻巴塞

而家咁多防中 干蛇60萬真心唔抵玩

我都係放棄佢算

干sir個種世界級唔係隻隻有得比

Laca son callejon 真係

馬度迪食咩chem好？shadow 定 anchor ?

玩玩下一手都係法國人

屌ea明做鳩我
上11w嗰場4中楣1護空門

拜山 馬度迪 zaka 簡迪 都未必差得過佢

但就平好多

尼恩

power house

干sir勁在速度 靈活 射波 傳波 防守 體力 身位 身高全部都有

整左拖利拉 laca arias 馬杜迪

之前打過 依排無 無咩印象

咁癲 不過用緊ucl untrade 可以skip

次次都係20勝之後衝e3嗰1，2場撞到佢

換拉膠?

Sam哥 sandro換呢隻 算唔算upgrade
比你搞到心思思想試
利申：有LM icon連佢 7chem

諗諗下回體隊都用緊馬杜迪
主隊我又想拎黎hybrid 睇黎要長期食體

夏細可能會喎 POTM 輸左比萊斯
比翻張futmas補翻

唔撚係掛

絕對算

最似係佢 一係就熱比利

賣coins, 5m, $7/10k

感覺佢順住出 最後出意甲

買左一張miranda就搞掂左了

佢打就打RM
EA要撚人既話就...

兩日間有兩張聖誕upgrade
但睇黎我換干sir計劃要收皮了

第一年玩 通常黎緊3日會有咩搞作
Lighting sbc? Pomo pack?

隻objective 卡叔幾好用 d遠射幾正 又雙5* 直接入隊算

你想做咪做囉
人地有無做到關咩事

有無人用過rttf pulisic 同gnabry if 比 差幾多？

第一次有得抽11張廢黑
Btw星期日d人真係廢d

晉級唔係會加數值咩，加多一兩點會嚇撚死人

二隊
差右閘就搞掂了

岩岩幾粒鐘前同你傾完入左baby blanc搭簡迪，防中不了，番留d untrade等下隻

我隊二隊都係差隻rb

Top 100

收到

好撚勁

真。top100

Miranda 坐火箭
琴日13000走曬

巴打咩陣

top 100用咩陣？

想睇

請教下邊個陣好d?

頭20場keane loan 尾10場 ballack loan

我都係433 :o 巴打點set

係咪見到son if 即刻出力打

岩岩輸左比你

限定一日有閒錢既做啦
無左後悔都無用

都唔會入到隊啦
就算想要 平時有上網睇proplayer抽垃圾 所以唔會有期望
今年次次elite 紅卡最高rating 87 aspas

成堆倉貨
買左一張卡就做到
無理由唔做

聖誕華西定取消佬

In game 主要4231 la
冇乜特別

取消
留黎連牙朗

啲片top100專出垃圾 上到真係興奮又無奈
btw巴打好波

我只係一粒塵

但我買嗰張要47k

咩卡咁貴
89rated?

記得巴打之前拎suso拎e1

認得chan villa個陣名 今個星期都輸過比巴打

比真歷黑卡
其實仲要買多張manolas

堆意甲85後衛炒到痴左線

有無人wl未打完 送一場

好彩遇唔到

唔好再提 果次係我唯一一次E1
之後成幾星期用6-7m squad 都上唔番
點知今日重新砌左呢隊就打得好順

各位巴打點揀好

用緊普金walker 轉唔轉華西好
除左pace同stamina華西都完勝
但rb pace同stamina都好緊要

Lerma加拖

拖!

拖 lerma

你自己都答左

咁個兩隻可以肥料做sbc
全部untrade...

我差一場e3

華西用緊totw個張打右閘

現實廢人Walker不了
華西普金都幾勁 其實任揀

岩岩比佢打到rage quit

好彩頭先未買人submit，啱啱重新砌過，萬零蚊買張馬列斯就做到茅到極

咁擺佢地落副隊打sb回體算

想要就想找我吧

唉隻walker跌撚到痴左線

兩隻potm踢回體隊

傾盡全部財產
今個futmas整左4隻
無9晒卡無9晒錢
如果聽日出多隻巴西真係玩完
但望住真係好撚滿足

RB Walker算英超最強啦
FIFA入面
佢呢家咁樣出張IF華西RB版
真係仆街黎

為左買張icon
賣左rttf Aurier
買翻walker用

你都rage quit
咁我應該都會比佢炒
唔quit係因為要乞嗰400dr分

岩岩出完rttf Aurier就出futmas華西
擺明打壓walker

唉 好眼訓 依加 18w 6l 仲差兩場先上到 g1 又search 唔到對手

搶shadow 搶到個人都癲

古天奴 美斯 夏神 後面有隻普金拜利個個

我差一場e3搵唔到人

有神要拜

華隊都就退休
獌狗點唔住

Futmas 係咪今日Last day?

華隊

做完唔岀佢個心更痛

呢啲有愛隊一定比個正評

Xmas古天奴？ 有印象 好似係我尾二定尾三場對

間段咁搶左兩個鐘都搶唔到

自從學左禁區頂drag back+time shoot健康射
就無試過落底出波或者猜入去
個打法keep住陣係傳傳傳搵位射
咁打成績好左 但真係好悶
咁究竟係好事定壞事

我廢 依隻右閘算執到

幫到月牙巴上e3 泰kai鮮啦

連登有愛

係 巴打有冇打過Tin On Mun 我覺得佢仲勁

19w 6l 好想上埋e 但係真係好攰

搵場都成問題 咁夜

係，搵一場都要兩三分鐘

你睇你幾撚好彩

連登有愛，咁都撞到

有隻硬吹benatia 但搵唔到有squad用到佢
講緊matuidi sbc

起馬要唔比遠呂智巴雞姦先有機會上e2e1
實力差距真係大

搞掂Matuidi，用晒un吹補4萬

Matdiudi 食乜卡

點樣撞
入場前睇到對方係邊個嘅咩

有冇psn 我對佢個名有印象 但唔記得勁唔勁

3000買隻lapote搞掂

Search到通知對家 一齊有再夾下d rdy timing

得德甲futmas冇big name

10場追3場變到3場追2場，又嚟花式輸波

筆直
入隻馬杜迪/allan先

如果英超右閘walker第一嘅話 第二係邊隻
諗住睇下邊隻用黎頂到做回氣隊

十四萬點唔做呀

做馬杜迪定斯華好

想賣球員係咪趁而加

一陣派彩實跌

勸大家好做untrade 日後只會阻住自己砌隊

係我太唔認真對DR定咩事，我理解點解WL入波會想衝鏡但係DR衝咩尻，輸咪輸

即係而加賣定先？

做啲可以完game既咪得

普金就跌 黑卡就應該無咩升跌

係 但係暫時得rio sbc可以叫做end game player

potm hazard

中場有kante pogba 同尼恩
但係都想做隻matuidi

如果齋拎黎爆邊同得閒入中間健康射
用8chem包皮定係10chem rttf古惑大盜？

講多d 古惑大盜可以幫matuidi升chem

呢個真係後悔無做

緊係包皮

咁既話包皮同matuidi都唔齊chem
而古惑大盜可能有得升，個價同包皮差唔多 好似抵屌？

聽晚！
1號：DDG
比利時：25圖
上季第1拜仁：舉手
出晒三大任君選擇

5M BUDGET打包IF 尼馬美斯好定PONY TAIL好?

唔計朗甸 Lw 而家黎講算係hazard第二勁 都未至於係end game player既 但玩英超都叫抵做

唔計朗甸 Lw最好no doubt係尼馬架喇

20w 收工算 好撚奴

波叔都得

t silva食shadow 定achor好

緊係馬尾！

我就係做左POTM hazard 所以抽到neymar夾硬放佢打RW

認真呢 玩馬尾我RW又要用返隻柒頭包皮
係貪CAM尼馬張相夠型

live 卡水份太高

波叔都係一半半啦 岩岩用過十場loan 係唔錯既 係鈍d
終極目標都係vieira gulit

發現我升多兩野隻拜山就要離我而去
好唔捨得

尼馬打右好過左同cam 因為5星腳

係我角度諗
你有咁多budget緊係玩啲貴野啦
最多咪玩多半年 有得試試左先
再講我覺得if尼馬仲型過cam 。。。

Matuidi 搭 pogba/blanc/rttf kondogbia邊隻好

86干sir依家每分每秒都跌緊

彈彈波有乜對策

封位

除左icon有無cam好過de bruyne?

世3 屁馬

亞衣升左5000

美羊

而加人腳好左 想試下玩41212窄
可以用ben爺用干蛇
但要犧牲包皮同古仔要打cam

有無屌自己張垃圾potm

唔知佢個隊有無佢張球員綠卡

433咪可以古lw 包皮rw ben耶st/cam 干sir cm/cdm

本身有張美斯同一張硬吹92蘇牙 想就埋佢地

不得了
想即刻課金組

咁呢到5隻進攻球員啵
so9 messi ben耶 古 包皮
你41212點擺

犧牲包皮

卡面好型

大家點睇

中場3條大黑肉腸

如果呢隊好掂既話我即刻賣隊整

今晚應該出鏝城+拜仁 futmas

既然無人

咁就等我

搶埋個